各位2019dser入黎傾下predict b5幾多分

中5*
Eng5**
Maths5*
通5*
BAFS5**
希望唔會失手啦!

零討論價值

全部5**，英文2

一早入咗HKU通頂溫書，開埋studygram，中文有補欣屍，預備全部5**☺️

我日日搭車入恒大溫DSE
一方面去刷優越感
二黎提醒自己唔俾心機讀書就要好似班廢人咁讀屎片

廢到
利申人生5**